如果真係要搞革命, 係咪應該有類似興中會咁樣嘅組織

依家嘅時代革命 大家都知唔係真係要流血嘅革命 就算真係要搞流血嘅革命 我亦唔睇好只限於香港範圍嘅革命

就算香港革命成功 香港脫離中共嘅控制 只要中共不滅 佢地都會日日諗點樣食返香港 所以革命一定要係中國全國嘅革命 只有徹底剷除中共先可以解決呢個對香港及人類社會嘅最大威脅

所以不論你支唔支持港獨 只考慮香港係唔足夠嘅 你想香港獨立就一定要支持全中國嘅革命

要全中國革命 就要有革命嘅組織

依家中共打壓嘅手法就係靠愛國主義 如果要抗衡呢樣野 唔能夠靠文宣改變呢啲愛國愚民 令佢地明白愛國主義有幾on9 相反我地應該利用愛國主義 將反共革命講成愛國嘅表現 將香港革命者嘅形象塑造成好似清末嘅革命黨咁

要達到呢個目標 我地就唔止要革命組織 仲要有革命嘅思想理論 類似三民主義咁

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

文宣要以今天中國丶明日香港做主題，將大陸的民生問題帶出來，劍指中國要改革，才能建設更好的中國

要帶出中國同香港在制度和消息透明的分別，包括新聞自由丶世界觀

帶出門中國數十年的改革，得到只有錢，其他沒有改善，因為貪官和政治鬥爭

即係大台?

中共利用緊愛國主義黎維持黨國不分 好多中國人佢地唔多諗就會覺得支持中共等於支持中國 就算佢地可能對中共無好感都好 係所謂“大是大非”中國人都會站係中共呢一邊

針對黨國不分呢樣野 唔係解決唔到 而係無人做過

我地除左要打擊中共政權嘅合法性正當性 仲要有一個有合法性正當性嘅政權取代 呢個就係革命嘅理論思想

如果只破不立 就好似分裂國家 咁樣好難爭取中國人支持

要有破有立 講埋應該點樣改變先得

唔係有組織就等於有大台

成個運動應該有唔同嘅組織做唔同嘅野 我只係講緊應該有一個組織做呢樣野

但唔代表呢個組織應該領導成個運動

所見略同，我10歲時已經認定大陸無變革香港一定無運行，以為香港獨立就已經擺脫中共呢個諗法我從來都唔認同

睇下比香港更獨立嘅台灣，中共嘅滲透分分鐘比香港更徹底，但台灣人好多唔覺